連仔不如出官方連狗同連豬毛公仔幫補營運？和理非遊行嗰陣人人帶住

次次和理非遊行集會都見好多人帶pepe公仔一齊去，又幫佢打扮咁
而家連豬連狗已成香港人衝出國際icon，貼到成街都係
加上你停咗廣告咁耐
如果你肯出公仔嚟支持營運
我相信連登仔女一定會買爆嚟支持你，帶晒出去遊行
同埋唔會鬧你食人血

推到連仔見到

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

嘉年華?

文宣之一啫好似人鏈拖住pepe咁

和理非遊行集會個個拎住支雞尾酒？

你唔講係遊行，國際社會以為你地行得好撚開心

其實呢個係終極目標黎
唔好一路著重係形式主義好冇
個個出黎遊行掛住諗點cosplay點示威
但其實係打緊仗對家係拎槍瞄緊你，諗緊射邊度好

唔好搞啲咁嘅野呀
咁做人人都會放鬆哂
大家要時刻保持住戒備嘅心呀

係咪真係會咁誇張呀